有冇純愛h漫好睇？唔要ntr 變態類

單純青梅竹馬咁 好似偽戀咁既愛情故事
但係有h

school days

緣之空

變身

楓牙
教師與生徒

メイト嫁

八尺八話快楽巡り～ 異形怪奇譚～
全純愛

多啦a夢

MC 學園

求ntr 咪出聲囉

睇個名都覺得唔係純愛

估鐘意左隻異形

大家去邊度搵h漫？

純愛h漫無tag
揾唔到

好似有

屌你 嚇撚到我縮埋一舊

睇左咁多年h漫都無見過

後宮算唔算 起碼冇NTR

有d後宮係有純愛成份

例如之前有本男主一吹個哨子
四姐妹就會發情
但男主最愛三女

harem 好像係咁
BTW link?

唔記得名，單行本嚟
Tag 我估應該有 mind control

居然連登有post唔係求變態野

邱比特的惡作劇 1同3好睇 不過2某D對白好正

同求ntr類h漫 畫風要似墓場既